大家平時會點享受生活？

唔好吹水大會

有得訓

喂 唔好咁啦

喺騎樓打飛機射落街

聽歌,自己行街
人大左好自我,少同人出街

買高級零食再請友好度高既同事同朋友食

睇咩戲可以打飛機

睇毒撚些牙點樣享受生活

一邊睇動畫，一邊食零食飲啤酒

+$3飲凍飲

飲酒食煙

訓到自然醒

例如係咩零食

我都鍾意，不過都係摺喺屋企舒服啲

同女朋友爆房

樓主幾歲，隻耳仲可以冇事

依排少左出街,香港無咩好行

做自己鍾意做嘅嘢就係享受

咩話？聽唔到

噚日一早出咗去行，好少人，好舒服～

上連登鬥黃

夜晚出去聽住歌 尻行

唔洗返工已經係最大享受
做咩都好 就算耕田應該都係享受生活

耕田好辛苦的

一個人食飯、一個人去旅行

咩都一個人真係好舒服

一個人會上癮

唔駛主動搵話題、生活自在 都係享受生活

無錯，想去邊就去邊，想食乜就食乜，唔洗理人感受

睇靚女跳舞
即追星
人人望靚野都開心

JAZZ

友好度係咩term

坐係張宜家ponag 大電視睇YT/Netflix 睇到訓

終於有閒錢買軚盤同賽車椅玩GT

咁爽

每日Google Maps當去咗旅行/移民
走唔到跟住連登仔產前抑鬱式屌鳩啲人唔移民要即刻移民

聽住 lofi 睇書上網飲咖啡，好簡單

咁樣囉

「好fd嘅」

聽緊覆你

沖個靚涼之後瞓

一般香港草根都係咁

完全想像唔到飲杯啡上網睇書係點樣享受

唔鐘意困係屋企
通常都係得閒就會周圍行
食下omakase/其他高級野
個人已經好enjoy

對唔住我喺公司大笑到收唔到

我明，但真係好好笑同時又好悲哀

開大電視 四個角位播四套咸片

加兩蚊叫凍飲

痴撚線

西梅汁

一個月揾10萬?

係呀, 成鬼日失眠

以前玩ONLINE GAME咪會有呢D TERM
童話

你依D心靈弱既,咪鍾意一定同朋友出囉
一定要同朋友出街先叫有朋友?

啱啱先做完咁樣真係最自在

肯定係去廁所都要叫人一齊個d

收工返屋企訓晏覺 訓醒去做gym
放假訓係床煲劇 煲電影 睇睇下訓著 訓醒又再煲
約fd一齊去做gym做運動
放假去fd屋企吹水打邊爐飲酒
同女夜晚去海旁飲酒吹風傾計
睇下youtube搞笑片 睇下而家個世界興乜
聽歌
搵野學下

仲有搵下youtube片學煮野食

做gym之後食勁多protein

睇YouTube
上lihkg 睇人9up
日日如是
等死mode

真係享受緊咩

上連登
保持思考
感受呢個世界既痛苦
保持清醒

享受緊等死呢個過程

點解大家嘅享受生活會有連登喺入面

呢度講既野能夠令人思考
特別宜家香港人好危險
要時刻保持思考
唔係講食好西
去邊度旅行
幾時加人工嘅無聊話題

上連登勿認真

有冇推介？

某啲話題啦
唔係講甜故、追人果啲
講時事評論
香港既未來等等

扮去旅行撚d同事
d旅行相全部google搵
d手信全部係d零食店買嘅

開HIFI聽純音樂
點香氛蠟燭 熄燈

係最餓的時候食野
係最口渴的時候飲水
係急屎的時候開大
係呼之欲出的時候chok多幾下
呢d都係屬於生活中的享受

生活簡單就係享受
有得同fd同屋企人食下飯
做下運動
探索下大自然
已經好幸福

利申：日日OT

你錯唔哂.
有好多朋友約..你選擇唔出..果D先叫享受獨處

踩單車 睇書 食零食 聽歌 睇電影 自己行街

深夜跑步，沖完涼抖陣
再戴住earbuds一邊聽住歌
一邊行去donki行個圈

咁就香港創作那？

Staycation

認真，每日食100g-200g蓮藕

日日都7點自然醒完全唔夠瞓

十月起，日日返工ot，係公司食埋晚餐，計準時間打卡，搭巴士番屋企，疴下尿就10點半坐定定睇全3

熄晒燈 帶耳機聽純音樂 飲威士忌 望街景

點解同事好似寵物咁

放假食個午飯，跟手打飛機，午睡，起身又鳩硬跟住再打落街散下步

星期六朝早點支雪卡播住歌聽完先刷牙

睇嚟大家都好enjoy糜爛生活

HEA 聽歌 飲酒

去cafe嘆手沖咖啡

買野佈置間房 睇落溫暖啲 但係唔會亂

對自己好啲 還掂無人愛

食好嘢

呢度回覆嘅貌似好多都單身?
不過我都係
人大咗，其實真係會享受單身，想簡簡單單咁過日子就得